政府intern討論 3

等咁耐都冇人開

其實去到今日6月6日，係外國讀書既申請者仲有無機會有offer?

利申：申請左5份，無通知interview

有無針方便上水放一放料?

新post留名

有冇巴打仲未有offer

有得in都未必仆倒返去

9份 有份interview

留名，BTW連登冇人申請衛生署？

搵定pt

有無收到emsd offer既人可以入一入黎

季資處呢屌

學

grad唔到喇

VTS03 interview都冇

same矛德grad

啱啱收到運輸署電話 今個星期五in

運輸署001未收到電話係咪代表已玩完

等 寂寞到夜深

有無人IN HOUSING呀

post幾？

咩post

CSD post 3有冇人收到電話

唔記得 上網又搵唔翻個list

係咪有冇offer都會通知架

係囉 我都等緊

post office你幾時出offer

仲未有

圖書館繼續留名

Transport 係咪已經派晒interview

上個post係咪有人話出左interview

留名

好似係，gg

報咗圖書館表示乜消息都冇，唉

AFCD係咪出哂offer啦

同問post 18

大家等結果 會唔會邊搵其他工

有冇人報左民政事務局個intern
學校nom左我但到而家都冇消息

但我都係唔記得

唔係掛

csd post 3岩岩收到offer 😭

想打去問但唔知邊個電話

EMSD做野真係好慢

只知道HR果個電話 果張list有 但唔知問post18可以打咩電話..

2399 2193

呢個係旺角嘅 其他唔知

Emsd bme出左offer

post2好似都係旺角

我應該係報左post 2 今朝收到電話

巴打收到電話？

同事

有冇人打唔倒電話俾通知你個人

收唔到 巴打電話收到？

係 又係冇電話顯示

mola mola

唉

拜offer神

啱啱打左去OFCA 問，佢話有offer 嘅就會係17號前通知，不會有 interview ，直接出offer

請問有無人收到OFCA offer?

EMSD 連in都無得in 就俾左offer人

你係bme咩？

post5?

今次真係 mola mola....
連續香左 2份。
去旅行係真係一個錯的決定。

圖書館零消息

有冇人報左民航處有得 in

繼續搵喇

Jobsdb 狂 sd 都係得 1份有得 in
In 果時又話冇問題，以家又話太遲先返，收返個 offer。

圖書館無反應

有冇人收到epd offer

巴打好遲先完sem？

有冇人收到working family消息

小弟非八大,五月尾先考完試,中間有禁下Jobsdb 咁
btw, 啱先問左 csd 佢又話就快出, 唔知係咪收工hea答我算。

佢應該pass晒比唔同divisions搞

EPD VTS收到offer

有冇人in海事署？

希望我都有啦

巴打email定call?

有冇d淨係做8月
7月中去左旅行番唔到

上政府個網睇好多都係做78月full time

Call先
之後佢會補email同信
Email過幾個鐘就收到

cedd 幾時先出offer
星期四去旅行驚收唔到電話

假希望嚟㗎

1823 waiting list

搞咁耐

之前打咗去學校問 ms個post 2/6已經開始咗in喇
學校話兩星期內應該會陸續派interview 唔駛咁擔心嘅

跪求offer神

申請左教育局留名
上禮拜打黎話會寄信到而家都收唔到

有冇巴絲會in文物修復

加一
有冇人知即係點

我係MS個post
係咪即係冇希望喇

AFCD 出咗offer未

5月18 nom左到而家都冇聲氣 mogala

housing好似好多人in
我個candidate number 都去到四十幾五十

我淨係報左transport in都無得in

有人唔要offer就會搵你補上

lm

7月中先得閒返工係咪無可能搵到工

in得好差 以為無機

淨低啲狗也不屌既工囉

VTS SIG?

VTS_LDG

想問下asd bs/qs 出左offer未

星期5 IN

有冇同學星期五晏就in 運輸署

你準備in咩post吖？

咩post?

有

In咩post吖？

Ref. 022 做問卷好似係

有無人星期五朝早灣仔

下星期in post ITMS
仲要係寄信黎唔check信箱就會miss左

見到IRD出左posting應該有同學仔今日上工啦喎

English language education
巴打都係星期五？

想問下如果apply唔徹transcript可以點
比張unofficial佢得唔得

今日收到信

我星期五呀！不過係晏就

有無csd BE post 2 巴絲打係到
想問d野

知唔知收幾多個

2個

唔知會問咩

得兩個
搵定第二份都得

其實圖書館係咪請好少人

[member][/member ]

邊個post?

追番post 先知 係LDG

有無人收到sig offer 等我好早死心

究竟衛生署係咪出左interview
咁耐都無消息

2

仲未有
我都等緊
其實請幾多人
今日miss左個電話 上網check又睇唔到係廣告
係咁打番去又打唔通
係唔係miss左

epd pssip 其實係咪已經冇機

係唔係 2437 xxxx ?

我上星期五朝早in完今日就收到通知
可能都係差唔多時間就會有消息？

上上個星期五in完epd到宜加都冇消息
係咪冇機

冇野了 係美容廣告
應該係今朝先用個no.
岩岩再check見到係廣告

transport 24 今日收到 interview 禮拜四 in，有得 in 當贏左了不過最好就緊係有 offer

我諗係，我都收唔到interview

你又邊個post??

都係上上星期五in 完

學資處V2究竟想點撚樣

巴打咩dept
有沒check email

記錯左 佢寫一個

我25號in完 冇消息

岩岩in 完GLD
唔知有無機😩

我都未有

Mola mola 要搵part time

收到政府offer既巴絲有無人gpa唔過3?

上年做過 唔過3

巴打你個份洗唔洗交transcript?

做咩dept ?

可能未寄到姐 講左就會寄 如果唔係打去睇下係咪漏左寄

你都係post2?

星5 road safety and standard division

我係

Apply嗰陣唔係交埋transcript咩

AFCD

其實到今日仲有interview既post係咪已經無咖喇

究竟學資處有無出過interview或者offer
fail左都話我知丫大佬 痴鳩線

衛生署都係

衛生署未出in/offer啊，我send email問左啦

咁遲 dead左超過六星期 可唔可以快手啲
一直等搞到有個期望咁 早啲知道無都好

圖書館係咪派晒interview?

同問

圖書館抽籤既 無都唔出奇

好sad

屌

OFCA等到嘔 又冇寫請幾多個 差不多一個月冇電話收係咪GG咗

有冇人下星期post 4?

上個post講過
CAD似係六月中先開始interview
所以都係等下先

有無人諗住打去學資處問？但我上網搵佢啲電話分哂department咁又無general enquiry或者HR 都唔知打邊個電話好

已經收到啦

有無人知封信寫話帶academic certificate/transcript
我帶入學信得唔得

Good

應該唔得喎 transcript上有每sem gpa

我

可能唔同office啲人做野效率唔同啫 我係西環嗰邊 冇記錯好似仲有第二個office有請人
應該因為我嗰邊少啲人in掛

我都係星期五，你地咩post

HK post PR 應該出咗offer了
我自己得waiting list email，通知返同post等緊既巴絲

同waiting list
希望收到offer果位同學好好珍惜機會啦
呢到其實有人好鐘意郵政局
拜拜啦

pr請幾多人

一個

希望等緊interview嘅有interview
等要offer嘅有offer

潛水了

絲打有offer la?

有人五accept offer就俾waiting list?
前幾日收到offer但人在國外，冇check email，佢decline咗我offer，過咗deadline一日即刻打返去，俾返個offer我，好彩

唔過啊

有冇人知Transport post no.006 出咗offer未

希望有人唔要比我啦

之前打過去問
應該冇interview
6月內會通知

咩 部門 個面試流程係點

想問康文署intern通常會問啲咩？
見supplies

Same same

咩叫 post 1 2 4

姐係post1同2 4條友見 ？

岩岩打左去問入學信都得
都係想證明返你真係果間大學既學生

English language education呀

係，因為返屋企途中回應，所以打到有的唔清楚

Push

Post 2 mechanical 都要識programme?
有冇話幾時開工咁

有冇人有doj消息

環保處出左offer未

只係聽到LDG出左
其他唔知 應該唔同office 唔同

你咩post?

epd in完過左2個星期都無消息
已經打定輸數搵緊其他intern

我7月11先得 係咪唔洗去

做緊intern?

Working family 已入waiting list

Wmg

which post

應該唔請都會通知返？

Post幾？

巴打我又係今日in，應該正係in post 1，post 3另外有一日interview

有無人知transport 02 LCSD admin 同學資處v2, NLS幾時出offer
乜消息都無 等到好頹廢 希望offer god 眷顧下我 唔做intern無得grad

你幾時IN?>

星期一，佢話今個星期會通知

有無巴打in完trsnsport 可唔可以講下點in法

唔係 第一個禮拜有d事 返唔到

我今朝都in完 會唔會聽日仲有interview

想問點解有巴打話做1823會搞花個底，搞到唔係幾敢做

頂 聽日interview先發現唔見左hd嘅cert嘅正副本

我post10,12號in

In 咩？

有冇transport post 18消息？

transport02 interview出哂架啦 打左去問

我都係post 10
但係5號已經in咗

聽日transport post 14

咁係咪代表5號in果批人已經gg?

之前有巴絲話上年差唔多6月中會收到電話

有冇人housing 出左offer?

加油呀

我in wpg
冇消息
唔請應該唔會咁得閒同你講返掛
斷估一個post閒閒地都in十幾二十個

係度睇只係transport post14都in左今日同聽日兩日
兩日in廿幾人唔奇

係咁解架咩

我以為係同一日in哂
唔夠人/in唔岩人先再搵多日in

我都係in wpg1
但覺得都應該冇機

一開始英文self intro 之後中文講下點解想apply, 再問你關於對嗰個section嘅了解, 之後就係CV揾野問你 that's all
利申：琴日in完，感覺已炒

你in td邊個post? 點解覺得炒

推

post14都in左兩日咩 冇追哂post

transport 5號in咗今日出offer

巴打好勁

咩post吖？咁好嘅

有無巴絲有transport19既消息
如果想打去問應該打咩電話

唔記得去in嗰陣都唔知in緊咩post

咁即係individual in?

如果有巴絲收到衛生署 教育局語文支援interview可唔可以講聲

有無巴絲有ofca

收到電話或者offer

有無人已經有afcd 既offer

衛生署啊！！！！fuck！

唔該晒巴打

咩division?

上一個post有巴打話6月中會通知

[img]

之前問過doj 佢覆左我
希望遲多幾日有offer啦

我5號in冇消息
可以疊埋心水去旅行lu

有冇人IN完transport post 6 有offer

library出左interview 大家check下email

巴打有？

5號in +1

candidate number 好似show好多人

係喎啱啱先睇到 佢應該係全部post夾埋? 我報果個應該冇咁多同科人爭

今日in完
佢問我有咩日子唔返得
係咪個個都會問？

Yes

transport 今日派interview 應該post18

咩都收唔到 你地講咩科

你收到interview?

你in咩？

有冇人有apply InvestHK? 想知出左interview 未

TD 005

c1 require hist or chinese

有apply冇消息 但前面見有人in左

預左被屌 但想問有冇人返灣仔總部

係 頭先

有無人收到圖書館G2 有既我就收得皮

same

btw點會冇人爭, 大把人讀中文或歷史啦

咁比起其他post require嘅科少人讀啲嘛

有無ASD既巴絲收到通知啦？

但出面工種更少嘛

係要講出黎

佢打電話比你？

則係冇機lu mola mola

Transport interview係email出？

可唔可以講下佢問左啲咩? thanks

打電話

All 打電話

自介 然後大粒野講下份工做咩
跟住直入你有咩經驗可幫倒佢地

唔該巴打

都好簡單直接下 仲以為會問下啲交通問題 thanks

包埋係點幫到佢入面了

終於收到運輸處電話

我今日晏晝嗰陣都收到TD電話

你幾號in?

你地就好啦 記唔記得咩post?

transport係咩字頭電話?

020 未有

2字頭

收到transport 既各位有無人係post20

想問hk invest 出interview 未？

我追左一次post 都冇見有人有interview 喎
佢31日send 左email 黎話receive 到我既application
之後就仲未有消息

唔知邊度睇得到係要dup code嘅post嚟

你地報左邊個post？

招待交流個個

今日收到transport 既係post幾

emsd係咪出曬？

係啊五點幾

有無人知csd post 3 請幾多人 ?

海事處in個流程係點

唔記得邊個post 但肯定有
我十號收到email 就收得皮

in完房署同規劃署留名，啲人又hku又master我啱啱先讀完year1完全feel到係越級挑戰

聽人講得個8個星期

hku矛意思
都約得黎in都係睇你臨場

直接派offer?

好似係4個

下星期三

有無人transport post 18 收到interview???

我係半中半英

有啊我嗰個應該係18

其實收幾多個
到底有幾多offer派

有冇人收到invest interview？

灣仔here#bye
可能我old news
嗰8個星期原來係會跟翻工日子shift
6月中開始翻就8月中完
我一開始以為一定要7月第一個工作天開始翻

再推

Law定non-law?

收一個

恭喜你
我等緊law果個 希望有啦

我今晚8點miss左個冇來電顯示 不過咁夜應該收左工啦掛

我想問下去interview要帶D咩架
學歷證書之外仲有冇

想問著咩 唔使suit掛?

Pland in post幾？

下晏見hkpost

Me too 有無報其他？

只收一個？

Transport 係咪已經派晒interview ?

圖書館一問
應該帶啲咩去證明自己下年係final year

唔係呀
係要帶去既文件

interview有無得改期架如果in嗰日病

睇下你個負責人好唔好人 同多唔多人apply

懲教已經擺我去waiting list failed

學生證

終於收到圖書館interview啦

有無人收到圖書館G.2既interview

想知係咪group in?

想喊出黎
Apply左17份 學校nom得2份
但今日竟然仲收到transport打黎interview

同問 陣間in

你叫我呢啲冇得比學校nom嘅人情何以堪

其實都唔知用咩準則nom

你transport post幾

Post 1 HR呀

我咁多年黎 今年第一次比人nom咋

收到海事處offer既巴絲講聲

17份..開始後悔個時apply得咁少 比學校nom左1份 但冇得interview

In完求指教

係咪即係唔洗諗

apply左5，6份得一個nom
聽到同學nom幾份但自己矛份

人地唔要offer就到你架啦

邊間U呀巴打 我apply 2份都nom 2份

Hi

巴打幾時in

有冇巴打有transport 19既消息

同問 post 20

你點知㗎

岩岩收到 環保署個 offer

申請嗰時佢寫左 空缺：1

btw 有冇ching 知道張letter 應該send 去邊?

巴打咩post?電話定email?

係喎thanks

同問邊個post??
只係想知自己仲有無機

有冇手足一陣in康文

in得都幾難會唔要offer

有得返就好

in完td road safety

今朝in完

我之前就係喪報左成十幾份政府intern

之後好早就收到想入既部門offer

然後其他部門係咁send interview黎

如果reject哂d interview會唔會比人blacklist

有冇人有emsd 021嘅interview?

其實政府啲intern話幾多個禮拜內冇通知就當落選 係咪通常都會delay架

好耐都冇消息 想問問

有啲會有寫明

Doj non-law除左樓上有位巴打琴日收到offer 仲有冇人收到

2-3星期有結果 通常結果係點都會通知返

通訊局話5月11deadline後四星期內冇就落選論 咁姐係可以疊埋心水搵pt

已收到 Transport 015 offer
雖然只番兩個星期，但都好過無

祝大家人人有offer

In咩位
同問左啲咩

有冇收到transport post 6 offer?

仲有兩個鐘 希望收到電話啦

我唔要

我都等緊 應該都冇機

借問聲有冇巴打會in文物修復

我都等緊ofca

返咁少都得 ？

係咪有冇offer都會send信架 岩岩check過信箱冇信

In左10分鐘in完

唔會

In邊個位

每日一屌
sfo v2呢

左下interview個list 有好多藍同粉紅色 少少黃色同白色
白色係overseas 應該都有4 5個
其他睇唔切

應該會send reject email(水務署有，我有個同學收到，interview之前已經通知)

係唔係dup code嗰個

岩岩打左過epd問 佢話前兩日已經send左信
有offer既先會有信 waiting list唔會有

post 1
中文自介同講下個post做咩就出返嚟
可能in得太差

我第2個post
佢叫我講下以前啲工學到啲咩
加多個情境題

衛生署 集氣

希望有信收

岩岩in完郵政個位絲打你好

巴打咩post 係咪所有都出哂

Asg1
唔清楚其他係咪

唔係得 lde tdg rag 同sig咩 asg係咩來

in完運輸 你問我答

咩post?
問左咩
唔該巴打

post 2
打下字 搬下文件 reception 但我見啲人全部都係著suit咁in 搞到我好hea咁
3對1
1. 對個programme

有冇巴打in左水務署

IRD intern group

幾f in 頭先做緊野見到好多intern

唔會見到我掛

應該會 我係3層走上走落
3層都有人黎in

有無人in 完GLD已經有offer?

offer god

我見到嘅大部分都係師奶同啊叔

唉今次in transport真係仆大街
唔識access同 excel 識得唔多

我仲要見到張list 最少廿條友

有無人已經有海事處offer

巴打都係等緊ASG1 offer ? ?

運輸ref 13

一開始有4題mc written test
interview
1) 情境題
2)學校讀左咩關於stat嘅course
3)software點用（spss/access/vba/sql)

Self intro 有無話要講幾耐

All in transport post20 in都無得in

有無巴絲下星期in Lands department?

今日先收到Housing MS interview
應該好多人in 見到自己個candidate no都去到三十幾
但本身已經返梗工 睇嚟又要請假

冇 我窒左幾次都ok 講得唔多

佢應該有個question bank
佢無叫我自介
佢直接問點解揀呢份工同埋用英文答之前既work expensive 係幫到做呢份工

都好睇個panel 唔同日子唔同地點唔同post 問既嘢都有少少唔同

係 不過打左去問知道咁都應該冇架喇

係掛 佢話今個星期內通知但我收唔到

我都收唔到電話
可能我唔識ms excel, access 唔要我

有無其他sig既巴打？

佢好似仲要識programming language

我mag1

承你貴言

emsd每日一推 有冇人6號in完

樹木組？ 巴打讀咩

我post 6比學校 nom 左都仲冇消息in 好灰機啊

TD post 6 唔知聽日會唔會打黎

我in康文admin dept - supplies

係又唔拘呀

有冇手足收到 Transport department ref009 offer?
另外想問其實一個post收幾多人?一個????

有無人收到cedd offer

報果陣有寫 第二頁有link睇翻

姐係no. nominate個個數??

希望收到信

舊年CAD係：7/6 email invitation，15/6 interview，28/6 offer.
希望幫到你啦！加油！

佢係咪請2個人？
我諗個post本身都hea所以in都是但姐

no of intern to be recruited先係
nominate 係學校提名幾多個去比TD揀人

好似係 希望有offer

今朝出咗interview

有無巴絲16/6 in 香港電影資料館 學校nom jor 呢個比我

邊個post 咩方式出？

Same :(

做警察intern點睇

14 here

點解我冇 係米太多人抽籤
係米全部都email

有幾多巴絲收到衛生署interview

可能未寄到姐

你地第一日返工 是咪都係去灣仔報到?

Drug office出咗email

巴打你都SIG???你收到OFFER?

各位巴絲有無人IN左AFCD(Biodiversity Conservation Division)呀?知唔知派左offer未?

係
vts_ldg

收到offer???你幾時IN架巴打

上星期五in
星期二已經出offer

好想知SIG出左未

有冇巴絲黎緊做金管局summer intern

想問下有 土木工程拓展署interview未？
佢話最遲7-1通知
有冇做過嘅巴絲打可以講下上年係幾時派offer?? 好緊張

Hi 同樣等緊

我in得麻麻地

我星期二先in

點解你地咁遲in但咁快有offer

翻intern兩個禮拜前要填form俾學校批,但係小弟唔記得係邊個post
有無巴打絲打in過transport俾面試官問過js同路牌可以話我知係邊個post

唔同post 唔同office 唔同負責人

transport19有無消息

有冇link睇下？

唉 學校淨係nom運輸署一間都算
而且仲要冇offer
呢度個個都揸住幾個 offer喺手
我就一個都冇 公平咩

我nom咗兩個post又有interview但係冇offer

你如果見到後生仔短褲t shirt就係我

nom td only 仲要冇得in
公平咩

求link

如果八月先翻得，咁仲去唔去in好?
利申：i大

唔該c兄，但係第二頁條link見唔到no of intern to be recruited，得no of nominated，唉post 9 in 完幾時先有offer

學校報果陣個介紹寫左, 都係每個post 1-2個

[頭盔]
唔知係咪自己學校嘅candidates入面請一個, 定係響去倒interview果班人入面揀一個

仆街啦咩都冇
有冇巴絲見到email

ME

咁我見你唔到

應該係in嗰班人請一個？因為假設自己學校nom5人，但政府揀1個人in,如果係自己學校請1個，咁咪唔洗in? （都係自己估）

有冇衛生署post7同12啊，有巴打有interview好驚啊

收到風hkpost淨請9個人

我都無收到

佢有無問你19號番工得唔得??
仲有唔夠一星期

學資幾時出啊

有呀
不過我覺得應該係人都問

有無CHING apply左 emsd post33 同 水記 post2 到而家都未有interview??
唉 唔想做廢青
無知一問 唔係經學校nom左 就有interview既咩?.?

我post 32 6號in左未有消息

我識人 post 19 5月中 in 出埋offer 但我到而家in都未in
我個post係nom 4個揀2個

等到幾時先有呀

想問下大約in咩架 難唔難 會唔會問翻啲it知識嘅野 星期一去in

有問
應該個個都問

EMSD post 35 nom左就黎兩個月都無interview

唉 都唔知自己衰咩..唔通填form個到出左咩問題
利申CGPA有~3.4/4.0 搵左十幾份 得MTR有得in 個人覺得表現唔錯 但最後都無offer 好絕望

有無問你地拎 transcript 正本副本？

好似得你同我有報衛生署
BTW你報咩post

有frd 收到
但唔知邊個post

有冇人有marine dept Maintenance Section interview？

利申：學校nom左 但仲未有

有
但係佢一早send email叫interview 嗰時已經叫我帶去

已經出左interview
Email定電話？
未or冇收到係咪姐係玩完

EMSD 有d唔會有得in 但我fd話可以打去問下個post出左interview同offer未

你sig ldg都有in?

我interview 拎左去 但佢無問 所以無比

之前等唔切打上去問, 個staff話如果6月中都未收到電話or email就等於unsuccessful
利申 已收Email 星期一見Post 2 求相認

淨係in咗LDG

繼續等學資處

有得in既巴打咩background

我唔係好記得post幾
希望下星期有

apply左post 1未有email
另外想問一問hx到而家都冇消息係咪等於fail?

apply左admin 冇email
星期一打去問問先

你地都係it post？
我post 017都係
你地都係係入境事務大樓in？
我上面見好似有啲transport旺角in

巴打可唔可以留一留telegram, 想問下你幾時send cv去apply同埋問下其他關於報CAD嘅嘢

學資處呢

我係post 1 bo
係咪未出

Same here
等你報告 thz bud

有無人ETO summer intern

我有幾個fd已經去左HX second in我video in完就收左皮

Btw CAD post 1同post 2係同一日出email invitation 兩個post唔同日子in

我知道有人已經收到post 1 interview email

咁冇收到email姐係已經收左皮?

強烈建議星期一直接打電話去問 有機會係miss左

hx又係5月中apply完一直冇消息 仲以為自己咁廢一次in機會都冇

會miss左咁搞笑架咩

有學校nom都冇得in

Same
有學校nom加gpa過3都冇

希望星期一收到....

放棄左, 準備返另一份intern

ching 你又係reg1?

ching 你本身都係post 33
咁你轉搵緊咩intern 咁遲仲有咩

我決定星期一打去問 係生係死都俾個答覆黎

我個post nom二揀一 但係學校果邊話其實係每間學校都nom幾個 姐係十幾個爭一個

可能就有呢 留意電話

我都係cgpa 3.4x 可能其實係睇心情揀人

好多時無interview果啲都係抽簽
好似doj咁

我都係33呀，你邊間u 黎緊會返consultant 好想做emsd，但佢真係太遲

如果transport post14有offer嘅
麻煩係度講聲

同樣epd sig有offer
呢到講聲

每天都屌鳩衛生署

2號收到interview 星期一in 政府係咪應該要著formal定係smart causal就ok??

我著smart casual 但見其他in嘅全部formal

我係cu ar 你都係未有interview ar ??
2個幾月nom完 無聲無氣

星期一啦聽日
希望offer god會到此一遊

乜都未有，聽師兄話上年出direct offer

咁我冇機喇

smart casual即係就咁恤衫西褲

5號6號In完海事處有offer既人可以講聲嘛

但你師兄有無話佢上年咩時間俾offer佢?.?

6月20到

omg 有無興趣星期一打去問

Interview 恤衫有冇話着咩色好
洗唔洗打tie

你試下，我放棄啦 都就返工

我果日見果啲全部女

有無巴打知Cad hr 幾號電話

拜一拜ofca offer先

學資處V2有消息未

求環保處vts_rag offer
offer神

求sig offer

其實真心想知出哂未 唉 下下星期一就開始返工 唔會咁遲出掛 有offer捐500紅十字會 不走數

hx 聽聞16/6之前先出offer 等多幾日啦 但屌 CAD星期一interview但唔係香港 話下年再見

2910 6324

Thanks

我都想知 巴打知唔知幾耐會出 日日等電話好不安

in個時佢話會1-2星期內出

Interview 會問咩嫁？
利申:聽日in

想問咁多位巴打 airport ramp operation 關唔關engineering 事

AFCD係咪已經出哂offer

你係Post 1 or 2呢?

我上年係in post 1呀!

聽日in transport

百屌不成材

係咪有條友打比你知唔知ramp operation 做咩

純問

衛生署！！！！

Maintenance section

其實係咪出哂
成個連登得我同你報

In完td post 26

Interview唔識theory係咪gg

想問2483字頭既係咩department

有無5/6號in海事處既巴絲已經有offer?

每個post淨係請一兩個 已經揾緊其他工

巴絲in咩post呀

想問下一般都係group in定individual?
同埋係咪多數都用英文 我英文好屎

打算西褲+恤衫就算 唔打呔

我in咗兩份，都係individual
全部中文

in完Transport Department
都幾輕鬆 雖然成日抽擊我

巴打in咩post?
我後日都in transport 好驚

好怕係group同英文
最驚出醜

報左通訊局嘅巴給絲係咪都未收到消息

In 過兩份 兩份都individual
Epd就自我介紹係英文 其他全廣東話
Transport 就全廣東話

未。。。

有無人知EMSD HR電話號碼係咩??

等連登實時報導算啦
有人收到offer一定第一時間黎曬命

順手拜一拜offer god

有冇人報左WSD?

agger

有冇人打上去問下

有無人收到sig offer?

另外rag 果位有無收到野

有AR CHING 你POST幾? 係咪都係聽日IN??

Post4定5 不過我冇消息 你inrerview加油

post 2 聽日in
聽朝唔好八號啊

CHING 你都係聽日IN POST 2呀? 係咪11點??

+1

Census post 2 interview 個陣 我問個interviewer 係咪會send email 出reject letter
佢話係
但而家我乜email 都無收到

無消息就係好消息

無呀 下星期一就開始架啦 仲未有消息
offer 神

有巴打1/6收左offer

Same
好想打去問一問

打啦 不要死等

in電影資料館的巴絲加油
記得學下access啦

利申：無interview

上午?TO話D仔表現好過女
無靚女

學緊access 頭都大

有無in GLD既人收到offer?

1130左右見

岩岩先收到transport 打黎約interview

無得in cad
關唔關我讀bba事

有冇人旺角 ?

終於有消息 下星期in

衛生署呢

岩岩miss左IRD call 想問下係咪講聽日打風既安排？

DOJ呀

加油 見你問左好耐

Haha 希望你有offer

有無C&S post 2巴絲開個gp傾下計

你都係 一邊揾緊其他工喇 佢請好少人cry

Interview 係咪一定要交official transcript? 定係可以自己print

有冇報咗房署同規劃署嘅巴絲有消息？

收到offer?

識人emsd vts03出左offer

未 仲等緊
想睇下有無巴絲/巴絲啲朋友收到offer 如果有麻煩講聲
等我可以收皮

emsd posr幾1

係law定non-law? 呢到好似有人上星四定五收到non-law offer

我讀bba呀! 我舊年apply post 1都有offer!

Vts03

巴打係咪好高gpa+3大
其實依一刻冇收到任何email 係咪姐係收得工
係既我買機票去旅行算

或者你打去問下先

打去問有一種衝出去7既感覺
不過都係要試 聽朝打去問下先

有冇人10:45 in?

Planning 巴打你收到？

Law呀
我知呀我有mon post 想知道究竟仲有無其他人有offer啫
學其他巴打話齋 無我就買機票去旅行

邊個department?

係3大但gpa唔算好高
你可以打去問下先決定

前幾日收到interview, 俾我reject左

十點 仲要住得遠

知唔知會問咩

我係maintainence今日先in

唔知 唯有咩都睇下咁

希望做到同事

派左offer?

成日唔講post幾

巴打佢有無問你幾時返到工 同埋有無話幾耐通知？

今日紅雨洗唔洗in

emsd post 20拜多一拜offer god

email有寫

衛生署啊dllm

就快返灣仔合署個個邊 著咩返工好

巴打有無keep住個post份野
上面有無寫幾號前收唔到通知就可以當落選？

咩department？

民政？

今朝有個34434375電話打嚟，做緊嘢冇聽到
查過唔係廣告電話
打返去打唔入
好驚係intern約 interview
有冇巴打收到呢個電話？

琴日收到水務署個interview通知
想問下有咩要注意/預備

Law 上星期四派offer 但唔知係咪全部

請問Year 幾？
頂我又無reject letter 又無interview

岩岩你lift聽到成班intern傾計傾得好開心

四至六星期

但已經超過六星期

水務署 IN完大概幾時會出OFFER

佢話兩星期內會通知

CSD

year 2
我都等咗好耐先有明明一早 nominate 咗

我今日in 妳咩post

加油啦interview

我係planning
巴打你in完睇下佢有無講幾耐通知

有冇巴絲打有ofca消息?

Post幾

屌可以收皮
祝各位有offer

我都係今日in

佢話月尾出email/信

SSS/FOS? 巴打in幾點

巴打你in完佢有無問你幾時返到工？

7月3喎
希望有offer啦

巴打in咩post

有無人有報police force intern

學資 V2 係寫6月中開始返 依家都冇offer 係咪已經玩完

post 2

估唔到佢問書

同問
即係點
咩都冇講咁

Call左cedd
佢地話出晒offer

正話2點半in完
3點半就打嚟出offer

Ching意思係咪咩post都出曬

咁快 諗住聽日寄信

佢係咁講

transport究竟幾時出

如果你無收到call 等於gg

唔係sd email 咩

冇call
好彩冇等cedd

佢話call晒

Emsd出哂未

仲有冇得FF喺海外留學冇電話打

海事處出左未

我上個星期打去 佢話sd email 出offer 喎 所以先放心去旅行

EPD出晒未?

investhk 出左interview未

我in ITMS

記得唔知post幾話出左 報左咁耐都冇消息 應該byebye得

佢出email 唔記得上個星期四定五臨收工send

有冇in左圖書館既人可以share點in

聼日去in transport post1
有咩要注意、會問咩，用中文定英文in

同埋我打算恤衫+西褲 唔打呔 大家點睇

上個星期五話寄左信 今日都未收到

中英文都有
衣著呢個配搭已經得

如果隨身袋呢
我孭淨+素色斜孭袋得唔得
因爲我無d好formal ge袋

唔係仲未dead application咩 咁快有offer

4

佢話6月30前通知

英文大概問咩

日日無野做係度等

見到有女仔suit加大紙袋 有個就背囊

我孭書包焗到成背脊都係汗

有無人知sig出左未？

其實佢網站會唔會宣佈

有無人聽日in康文署

出左 唔係我
打左去問

佢話岩岩出左
但無問咩方式出

大家Good luck

祝大家齊齊有offer

通常打電話？

想問下有冇人EMSD intern收到電話未

有冇聽日in lands

我最驚呢樣...

正正常常款都得架喇

我都係....

post 5唔知幾時出

聽朝in電影 好緊張

剩係Sig 定全部出晒？

BTW , 打邊個電話號碼去問？

臨尾唔問你幾時返得工 係咪多數唔得

通常個個都會問

唔問係咪姐係收得皮

佢叫我問佢問題 之後有一條問題問佢幾時開始 我就話有d時間唔得 佢之後先mark低 可能佢等我問佢問題之後就會問個返工時間幾時得

同埋入左去先請兩日假得唔得

聽日晏就in電影 有無人差唔好時間？

一陣in lcsd post 1 好緊張

Post 1係咩黎

日日都見到絲打你上黎求offer btw我都求埋一份

Kowloon tree team
Conduct tree survey個d

in完

如何？

問我有冇睇過佢地刊物

有冇問英文

gfable

求海事處offer +1

我驚佢出左我唔知

驚就打去問問啦
求offer

Ofca呢

岩見完電影資料館 皮以收
同埋見到有巴打

皮已收+1
問哂你唔會預到既問題

係唔係一定問會唔會旅行搬重野得品得個啲問題？

冇咁簡單

佢有問我幾時學同會唔會去旅行

個chairman 係咪好串？

中間個男人？佢好nice啊笑笑口咁

咁巴打好快有offer

啱啱in 完lands
佢問我幾時返得工，即係點

個兩個女人問個啲我咩都答唔出咁濟
你幾點in?

12:00,你10點幾？

原本12:00但係delay咗10-15mins

巴打就好

好7就有 最左個女人問咩都都話唔好意思無經驗/無做過

[留名先]
求transport offer

好7就有 最左個女人問咩都都話唔好意思無經驗/無做過[quote]
其實要有經驗先識答

好7就有 最左個女人問咩都都話唔好意思無經驗/無做過
其實我諗我係個到見過你

就係佢問我有冇睇過佢地啲刊物
仲有個就係咁話好悶架喎得唔得架

我著咩色衫

屌點解我覺得係係我之後個短髪女仔
勿相忍

問題估佢唔到

出得太遲 唔等啦

有冇人in左水務署 佢最尾有冇講返工時間 冇講係咪姐係收得皮

我上星期in
佢話一星期內通知

我早過你in架

估唔到個處境題
其他佢base on我intro問 都ok

其實請幾多人，好似有百幾個candidates

我都上星期in 過左成個禮拜

咁多

OFCA 係咪出哂offer啦

出左啦?

月中都冇消息 molamola

政府interview 好似特別難同刁鑽

你係到咗好多個個？

有冇人收到emsd post33電話

我早左2個鐘

有post 4 offer既講聲

可能我個post先係
利申post 5

如有transport post 5 offer, 請講聲

我in十點 前面得一個男 後面全部女

唔通咁岩我地全部就係冇offer果班 所以冇人收到電話？

你地唔講都唔記得自己報左 乜都冇收過

我同意

真係未見有人話收到offer

有出offer?

有無人遲d要in 勞工劇個 computer programe 唔識點算 雖然讀cs

我打電話去問 佢話係七月頭返到八月尾

但interview 有冇問你幾時得

有無csd post 2岩岩收到電話

可能絲打有電影offer

冇啊

巴打問書果part 如何

有冇人in左transport post 1
用中定英？

星期一in圖書館好緊張

有冇人呢幾日收到doj (non law)電話問幾時可以返

有無人收到transport post 6!

我有報
唔知學校nom唔nom我
留比我做啦

收唔到呀 放棄mode

你有?

身在日本, 飛左線咁等緊

你in邊個post?

咩時間返到都係請唔請嘅考慮因素

見你有幾日返唔到就 bye bye

ms係咪即係surveying?同咪巴打有冇offer？

誠實答呀 唔好到時先話有咩日子返唔到

中

我係之前收到email佢今日打黎再firm一次

學校nom左我 但個到話要識database
無學過驚in到好柒 利申唔過3

啱啱in完transport post1
成功收皮
時事題唔識答

打比佢都無人聽

而且我七月頭個一個禮拜返唔到 我冇講
都唔知點算

佢有冇問你幾時返到工

same,星期一個d係唔係同一個post ?

我應該就冇offer 因為佢話我in嗰個星期出offer會電話通知，但係我到依加都冇收到電話
利申：6月5 in

學校nominate左既，係唔係都應該會有interview
利申 : 紅磚

唔一定, 係nom左嘅入面再揀

收到 頭3日training 好驚訓左

佢有問到我係唔係八個禮拜都可以返足

咁唔得啦 一星期應該有咩野

冇 我之前政府interview咁講 佢都話冇問題

我諗我見到你 睇住你上連登

巴打記唔記得除左要交bank statement仲有樣野係咩

同你一樣

有冇人收到transport post9 offer啊
road safety個到出左offer未

我都6月5 in 不過唔係post 6
已放棄 accept左其他

我打過去TD問 佢話唔知幾時出 因為仲有人in緊

但我個陣無講到我2-6/7都唔得
到時點算好...

不過諗太多都無用 都唔會請我

依加同無offer係冇分別㗎喇

未出哂post 9 定未出哂全部啊請問？

爸打都有報？我今日收到email話星期五interview

收到transport email
019下星期二interview

我遇冇ofca offer

唔記得咩post 了
我同佢講左7月3 到 8 月31

這個我在之一個post 解答咗
3/7-31/8

TRANSPORT POST 16 有OFFER既講聲...
IN個陣話一個禮拜會通知.已經過左... 係咪等於無OFFER?

我報咗既政府intern如果 冇interview 就唔再等，都六月中

咁突然嘅

係咪培正道考場in

你都有？

我都收到 原來頭三日係training

巴打記唔記得除左bank statement仲有咩要拎

我今日都in左
唔知係咪同一份

我020 前幾日打黎約in

只報左018 但之前d人已經...多口問

With copy and be punctual

巴打咩post

係呀培正道
btw知唔知一個post請幾多人

搵緊其他工啦

Consumer Product 其他無回音

巴打佢問乜野時事呀？

其實post 6我in完對份工都冇咩好感
當然會搵其他工啦

依家6月中都仲有得in 究竟要等到幾時？

OGCIO 又話月尾先出offer 搵定後路算

我一直都搵緊呀
不過無回音

應該好少 btw知唔知係grp in定individual

搵還搵，最緊要適合自己 唔急得呀唉

聽過其他td嘅interview都係individual 應該都係individual掛

你地apply 咩post 呀

Consumer Product, Creative industries 同埋China & International operation

康文署 design 到宜家都未有消息

in Hong Kong Film Archive ge 巴絲知唔知學校nom 左你地去咩post 我完全唔知，好驚interview 個日問

好想要衛生署！！！啊！！！！
但睇黎都898

應該無啦巴打 已經六月中
可以放棄

唔知香港巴絲咩情況 我就冇得nom嘅

不停delay到底佢地做緊乜

上次interview問過佢地 話其實好快就交名上去HR個邊 但唔知HR個邊搞乜 但一定會6月底前出到offer 全部都係死線戰士黎

究竟學資處出左offer未
v2

可能成個部門比人架構重組已經摺左

transport 019 希望佢唔好問啲太難嘅野

每日都無消息

俾學校nom左
希望有得in

我好似報咗hospitality 但係未有消息

大家諗住着咩in

Me too 但有來電

non law定law?

Me

恤衫加裙 但係無西裝褸啊

transport 啊 offer啊幾時有啊

諗緊著唔著埋褸 好似太formal

一定要著褸，仲要打埋tie,唔係會扣分

咪玩啦 打tie太formal

每日一問 有無人收到海事處offer

究竟運輸署 post 14出左offer未

好感動#love懲教通知我話有offer俾我

有無人收到hkpost admin offer ?

Planning 巴打已經收到海事處offer?

Non law

尋日朝呀 2字頭

唔想着褸喎咁熱

Interview 點都著formal dress
除非特別指明

岩岩transport出左offer俾我
但係我琴日accept左第個offer

但係formal dress唔等於一定要西部褸嘅
女仔穿business類型嘅連身裙都得

著埋褸考官咪特別記得你

emsd呢兩日會唔會出到offer
再唔出我矛機會啦

巴打有OFFER?

有個唔係幾想要既offer 工作地點勁遠

in兩次都冇著suit或者連身裙 黎緊果次都冇諗住著

Me2

你都reject左？

諗住reject，已經做緊第二份

同是天涯淪落人
雖然想做 但係應承左其他offer唔去好衰

TD13 請幾多人

Ofca前日打過去問，佢話未知幾時出result. 佢話今年收到好大量的application，具體時間未知。

感謝巴打消息

想問下有無報edb中文教育個post嘅巴絲已經收到offer ?

我都等緊